TOMICA 討論區12

黃色車仔店推介
1.TONI CAR
地址:深水埗長沙灣道226-242號深之都73號鋪
Facebook:

2.褔利模型
地址:九龍深水埗元洲街66A地下
Facebook:

3.Tomica玩巨帝國
地址:九龍深水埗元州街67號地下
Facebook:

4.Kanto Hobby
地址:九龍深水埗福榮街46
Facebook:

Garage
地址:旺角亞皆老街83號 先達廣場 2樓S100
Facebook:

6. Fun Collection HK
地址:旺角亞皆老街83號 先達廣場 2樓S99
Facebook:

7.童人玩具
地址:旺角信和中心8 樓807室
Facebook:

8.板橋玩具
地址:元朗合益廣場1樓B123舖
2號店地址:九龍現時點1樓159舖(客𨋢旁)
Facebook:

9.Toy Park 遊園地おもちゃ
地址:香港油麻地彌敦道530號現時點商場1樓122A店
Facebook:

10. CS-MODELS
地址:香港太古康山道2號康怡廣場南座 2/F ( L 2 快圖美側 )太古地鐵站 C 出口
Facebook:

11. 東京車站-玩具店
地址:官塘巧明街116-118號, 萬年工業大厦12樓A12
Facebook:

新post又要推

肥閪ken

隻色幾靚

講咗幾多次新post加黑警死全家字眼
唔怪得啲人成日入嚟腐皮啦

加左入頭幾個po 了

我地都係不推文回覆

我鐘意！！！

新po留名

由佢啦

開po 一定要貼

rich!

留名

想燒tiny d狗車好耐 , 原來都有咁多人想做

Rich ass

小綿羊 super rich

神人黎 (好似係)

呢架車好似無人提過

新帖留名

留命

皇冠正呀

推

神經病人

呢架細菌小子好正

個班人唔係一早已經閪到出哂名咩

richass!!!

乜而家d新手個個都咁勁

想要

all in 身家

京都個部仲可以有正常價咩

咁仲係新手？

我喺呢個po 係新手

散貨姐

又一個神人出現

有神快拜

我都係小小巴士迷

又一個神人

好想要

Ching 我吾係神人..只係敗家一名🙈

又京都又國際興業又仙台

呢度d 人痴撚線架

正吖🤤 好多出面冇見過有

神人呀

787b 買咗頭三架已經唔想追

仲有底個浸

787b 系列應該完咗

我哩架hw的，次次lunch time伏著奇趣入

呢度究竟有幾多巴士神人潛緊水

想問下你地點處理依家巴士既貼紙

唔會用

有路線牌
淨係癡路線牌

自從d路線牌變哂貼紙之後就冇再買

呢架我仲未入返

Hot wheels 都炒到飛起，未見過雙位數

我嗰陣奇趣入，但真的掛得唔多，$89
如果反斗掛一定俾班內部仆街hold起

必入

白色RX-7 算幾靚仔

依家好平

反斗城除咗escort未見過其他premium

無謂嘥時間去斗城啦

想問下官網販売店オリジナルトミカ嗰欄嘅限定車邊度有得買

想問下有冇巴打會買啲1:64人仔同啲車仔影相
想知道喺邊度買多

$40 入返盒擺下

淘

同問，有無淘寶店有1:64 情景配件賣，好似賽車埸圍欄，鐵絲網或樹木等？

有，再刁鑽d 已上色既1:64 v8引擎都有
其實淘寶已經壟斷曬好多市場，避唔到咁多。廢d講忍到手咪忍下囉
但打明響號嗰d＂我為國造＂拓意就一定唔撚柒鳩買

Network Shuttle係黃店定藍店？

呢間好似好少人去

咁佢本業賣巴士模型

泰仔有整 但唔會平
係fb搵 “爆仁。場景” 有share過
爆仁係黃定藍就唔清楚
唔會有人夠大陸仔平 做爛市

入新case g transport set嗰架好過

入咗，等拎
三架都好正

唔該曬巴打我再睇下先

上星期已攞
兩架波子 一盒可以儲一盒可以開

咁撚惡，2架？
架黑RWB 我反而要2架

nice
welcome la

一set 4架 兩架波子
如果兩架superbird就應該唔會買
黑rwb 我都想要 個模做得好靚

有冇手足知邊度多裝車仔既現成膠盒賣？

上到去冇人好淆底

你去邊間 正常應該有啲巴膠喺到買嘢

利申巴膠

葵芳

葵芳少啲街客嘅，始終喺工廈，多數佢出新車先多人，不過你平時上去都會有人招呼

右下嗰部Benz 係咩嚟？

Schuco出嘅Benz 200D香港的士

1:64 但連埋個盒好似好大架咁
Btw架Benz 真係好正

好老實答你
淘寶最平
$0.3人仔 細盒
香港買最平一蚊 要買100個 (同淘無分別)
但用唔用淘寶就你自己諗

18-24 號，Toyzone 年宵又會有肥閪Ken 出嚟gap 水

$10 店應該有

唔記得左
藍撚肥ken個fb group叫咩？

好似係車天車地？反正我入唔到

藍絲ken gp

有個"真" 字先岩
入面好撚多契弟擦條肥閪鞋
好撚嘔心

架benz 講到話限量
點知大把貨

利申: 已買

3個檔口

幾多錢？

AE86白蓋連新車貼而家要幾錢先買到

老閪都唔去啦

around $80

tiny 有出狗車，自己諗諗

夠膽就格仔
tiny 咩立場好難講，佢又真係真心出好多香港的常見車輛，例如電車，電力公司，運魚車…
拓意就咪啦！又咩中國紅又乜又乜，返去食屎啦

銅鑼灣ken box係藍？

唔係Ken Box 藍，係條肥野藍，條肥野成日去幫手，好野自己hold咗先

200~300

冇新車貼平咁多好似

買hkera car啦，新牌子
最緊要係高質
D suzuki好靚
救護車直情驚為天人

可以買今個月嗰部新版,如果唔在意

era有啊
大g，jimny，a6，every 已有

我every一套入

仲有成班舔條肥閪鞋底班契弟
一樣hold 撚晒d 正野

今日上fb 見到一隻
特登開post多謝個肥撚

dklm

新手lm

咩樣？

有無講點解要多謝? 免費派車?

Hotwheels新手

應該幫佢攞到車掛
唔太清楚

借圖分享
整得好靚

二次創作就談不上，翻新一下

香港 major 呀，你爭氣d啦，我巧鐘意你d野架

如無意外只有極少差別

依架野要出幾多次

係咪唔會有行貨？

又黎

係咪盒面拓海又唔同左樣

點買

近期入手

有錢人

去緊筲箕灣睇下有無車仔汁

太遠，手足幫忙報導下🙏🏻

我過兩日先去

完 唔太多車
買左2架
價錢同平時差不多

下面個架幾錢

30

我半年前買80$

爽 不過無其他好野了
可能我太夜去 好野比人汁哂

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

我見人分享 唔知

應該唔會
呢set同上次3部一樣係日本7-11限定

提提大家 小心依條友啲拍賣車
拍賣車永遠唔會面交 (好有可能唔會寄)
價低佢就會del post
圖成日得一張

影下新車

和你推

巴打架matchbox邊度買

一閣

巴打架Z4 換咗轆？

Ys，羅密歐同富豪都是

架spoon

呢架MiniGT有無人買到錯版無車頭GTR logo果堆貨
我上fb啲車仔page見到即係望下自己果架有無，好彩有

hw 二改，笑笑算吧

係咪fb買都幾出名

係fb成日見到佢

幾個月冇買 今年第一次入

好重手

手工冇瑕疵，都算對得著
但可一不可再

手工野都係咁上下價

即係邊個??

見到fk8 自制spoon $300~ 都唔係幾捨得買

想問下有無人見過nsx motul？

係，貴在佢心思同細心，得閒再影佢～
nsx motul 唔G啦，推著mini gt嗰架先啦

好似台灣人整
Mini gt嗰架麻麻地

我都係hold住先，希望等多一年就變死貨
到時$20-$30先入也不遲……

新手報到

個個咁等
遲早aeon 乜車都唔入

年尾一入，不過qc差咗少少

頭bumper？
btw 祝大家新年快樂
願榮光歸香港

後面架86係咩廠出？

Kyosho

車頭蓋有幾點水泡

本身諗住去toyzone 睇吓，點知去到見到個肥閪Ken 口罩都唔帶，仆你個街即閃

屌佢老味藍屍

果然係小數的精英

想玩capsule pla rail

好似慳位

貴。

買散買一抽補多少少夠買一條Plarail

新年流流無野做，唯有加工吓車

痴咗鏡？正！

見車底都係寫2013
但上網serch圖睇分別好似係新版

鏡+鈴

痴膠有咩心得？
我暫時用blu tack痴

白膠漿

點解用白膠漿的？

因為唔會影響到啲油？
如果用aa ab膠會搞到甩油氧化之類

啱
痴唔啱又可以甩

長知識了，算穩定嗎？

你唔不斷玩係唔會甩嘅

以前十蚊扭就貪過癮扭左一大堆
依家買盒套裝Plarail同買一大堆老翻路軌俾o靚仔玩算

巴打架蘆筍邊間出㗎
利申 新手

整多兩張圖
呢架我覺得真係整得好靚

搵下先好靚 唔該巴打

呢D冇NUMBER既車係幾時出的

點解好似唔見有人講呢隻?

之前買5部常品加錢換
後來直接賣

有買，個人覺得ok
對得住premium個名

苦中作樂之鼠年第一入

hi 想問era 上年果款救護車係咪斷晒市唔會買得返
見網店已經無
見佢個擔架床幾得意

見到有再通知巴打

thx bro

Fb話有個大叔掃曬黃色

藍屍仲好似幫日本Kenbox搞CWB果間舖，同日本老闆熟又搞季度賣車會咁

右下嗰架係FK2?

Yes

未買，終於可以入

好失望，ERA 都出香港狗車，不過重點係有隻狗送？

買狗仔送車

隻白色實物又幾靚

我要揸GT-R!

買架benz比你呀

如果無人買 銷售量少 自然唔會再出
企硬唔好買就得
加上香港狗車咁柒 買黎做乜

就算佢出到有燈有聲有幾靚
我都唔會買
狗就係狗

白色買唔返

差r34 z tone

打錯 z tune

淘大奇趣天地有

買佢個post第二款部台灣救護車好過啦
仲有個擔架送

苦中作樂系列，今日一入

有花嗰架仲未買到，你冇入＂日本車時代＂？

咁嘅時勢又真係出小好多街

冇入，轉包多個盒收多幾草，我有少少覺唔值，過多排睇下先

轉色

，我都嫌佢盒大on99

TLV 車真係好正
想買返啲舊車已經天價
所以都係一出就買保平安

心水個d 最好訂
依家有d 一出已經炒

仲有冇地方買到z tune

透明盒，我只係見過灣仔洪興有賣，TLV各區奇趣天地，深水埗玩巨，福利都有，旺角就皆旺，信和3/f同8/f，同埋W plaza都有鋪頭賣，九龍灣淘大3/f又有兩至三間鋪都有。

tomica真係好易入坑

透明膠盒係d賣車仔嘅fb group見過有人賣

好大機會都係淘寶野黎
賺好多

fb有個香港賣家有專做膠盒
幫佢買過幾次, 包順豐
淘仔個d 質量好參次, 有披口, 過大, 過軟
而且膠盒唔輕, 連埋運費分分鐘貴過香港買

我都係用軟盒, 可以摺埋方便d
一買買一堆有排用

f40 都比較早期, 一般大家要收都收晒, 一係就淨番d 有價無市的
呢排都少出去逛 之前我都係上網訂
我見拍賣網都係450 左右

Sorry 阻住你睇文
P牌樓主唔想再有手足被黑警自殺

呢48個apps 啱所有人用，尤其前線手足

啲apps可以避免黑警link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

請大家幫推，避免沉底

咁啱見到有原裝收納盒
咁啱又唔夠盒入車
買個嚟玩下

呢個賣家我都有買過，貴係貴d但係質素真係好好多，但係佢唔夠多款，好多TLV盒嘅尺寸佢都冇
淘寶平好多又多尺寸揀，但係質素要睇彩數，好多時都會有花痕，有時仲要成批都有爛，偶然先會靚靚仔仔冇問題

無法
淘仔絕大部份重量唔重質
用個模啤到爛都仲要啤出黎，啲料又未必好
特別係見你係香港客退唔到貨

香港買可能貴少少，但買1百個都有排用
而且入得盒啲車仔都唔平，俾多少少入個好啲盒保護都值得

九龍撚可以去淘大或者旺角睇吓，不過f40我記得係要4xx

咁我試過買到有爛都退到錢
我就所有車仔都入盒嘅，平車入平盒，貴車入貴盒，有d盒嘅尺寸得淘寶先有就冇辦法焗住要用

太薄會斷

睇情況，擺枱頭好易黃化，易斷（我就係咁）
始終有光線入屋

但係大膠箱嗰啲一啲事都冇

七月TLV，搶錢呀！

好正，想佢出香港嗰款前期型Hiace 100

個籠夠高，一定揸得好舒服

呢次劈蓆佬都唔夠hiace吸引

南亞戰車

想搵 長盒 既Tomica野 邊度多?

已搵過ssp玩具街, 現時點, 皆旺

灣仔?

wagon～

睇過好多鋪頭都冇，可能你要上網睇吓有冇人放啦

ins 二樓音響舖嗰頭＄110，睇你做化啦

請問ins 即係邊度？

冇得同我架FC鬥啊FC鬥啊FC鬥啊FC鬥啊FC鬥啊FC鬥啊FC鬥啊FC鬥啊FC鬥啊

油麻地現時點

屌啲QC咁都過到

依家啲tomica真係差咗好多

想問有咩鋪頭可以放車

今日一入

印象中冇，上fb買賣區可能有人要

原來有車仔post

連登一開始就有

嘩 好垃圾

兩架拉利幾靚

有無買埋架黑色f40

已有紅色，黑色冇乜興趣，等兩部白色三菱lancer evolution 算

租格仔鋪?

果兩架幾時出?

好似下個月

黑莖，萬事小心
最緊要你地有事，車冇事就得啦
大家勤力洗手洗手洗手

Eg

hw 有新模
玩具向冇乜特別，都係來來去去嗰啲問題

Tomica eg真係無錢追
而家hw 有 大量入貨

屋企搵到架1987年車

又話冇人去街
現時點人頭湧湧

終於買咗呢套，愛不惜手

咁唔好彩

唔出奇，我買EG都有

想請教下兩隻premium盒有咩分別？

同埋邊到仲有藍色22B?

無分別
舊同新
去ins搵下啦

尋日行過一轉
得返黑色

上網睇到，好多廠商因為強国武漢肺炎影響，新貨會delay

想問下各位師兄知唔知呢架係新定舊㗎

1 月出
takaratomymall限定

灣仔/信和

已入手

呢架隻門開唔到？

TLV絕大部份都冇門開，最多可以開引擎冚

如果有得開就正，不過鍾意古董日本車個味道，想入呢架夾返個TLV個肽鋪同停車場

勁呀，師兄知唔知邊度仲有得賣呀🙏🏻

巴打們知唔知呢架連貨櫃邊到有得買啊thanks

我都係撞啱FB有師兄放

ins / tb

FB見深之都間 Toni car有，不過貴左成30蚊

有新馬車

樣衰到

幫你補圖

其他車

Aeon

想問下各位大大
邊到仲有呢條車道賣
#it1#do
去完灣仔睇過唔見有

呢堆係幾時出
會場限定嗰啲?

係會場限定
但係咁嘅時勢仲開tomica博？

下次會場出

依架幾靚

馬車會場限定？未買過會場車，通常要邊到買？

開哂團啦

間間鋪都會開團買
再唔係就等現貨再去搵
過多幾次活動香港代理都有機會有貨
玩具展有得賣

百貨公司/玩具反斗城?

睇過cwb反斗城
灣仔太源街
都冇

上fb group徵?

Ins 120架
我見仲有

啱啱今日去深水埗買咗啊，唔該晒兩位師兄

美國拉花配歐洲車，不了

可能一日美國佬有錢買r8做警車呢

忍唔住
扭左堆capsule plarail
細細架幾得意

痴貼紙痴到手震眼殘

光頭佬今年冇得擺檔

垃圾Tiny冇得擺檔收訂籌旗

買架垃圾tiny，不如去買架greenlight或者貴少少既hotwheels

香港買Greenlight 咪又係俾tiny賺，不了

大把

Tiny 加入戰團有得訂，不過個價平唔過人

其實spark自己啲1/64都係100有找
GS賣就200
睇得出GS幾好賺
不過迴避不能

出面唔係定價$240 9折咩

我之前訂4月嗰部$210，5月嗰部$180

金色林寶雷神點先買到

現時點成日見

全套係三個地方見過，第一次係灣仔太原街，好似賣四、五百，經過幾次都心郁郁。第二次係現時點格仔鋪但無標價錢。第三次係深水埗，大盒好靚仔包得好好，但開成千蚊

最後拍賣搵到盒四百內

呢盒野真係好好玩好抵玩

400蚊齊10架車？
但我只係對架金色雷神有興趣（屋企有灰色）

齊十架，好抵玩
本身想儲三輪同商鋪車，之後發現架巴士都好正

儲巴士=深淵
加油

聽日先拆你，咁多位骨禮

劣影
Rwb真係靚到傻 黎緊好多都要後追返

tas嗰對貴到癲

黑色呢架幾好，唯一差左尾翼QC有少少問題，都幾多人話尾翼有少少斜

講起巴士就嬲，個仔儲咗幾年Tiny但間野深藍見佢出咁多黑警模型就知。但款佢係整得多d靚d

tomy前幾日去一田見到有出熱狗巴士，但個衰仔見自己有Tiny熱狗就無興趣。佢而家儲SUV/Van仔

有冇 PLARAIL 討論區

鐡路？有人開咗！

玩Tomica特注巴士的確係深淵
如果玩埋TLV巴士就更敗家

Goodsmile最近出埋1/43

係咪stella artois個架？

我又冇事嗰巴打你有冇儲rwb分享下

啱啱入坑，買左少少仲追緊我見PGM 啲RWB好似仲靚，可以全開門頭冚，過真係好貴

1/43巴士真係冇地方放

想買，但未出到我想要個隻色，同埋出出下好似無再話出

連個twitter都冇埋

玩TLV巴士已經夠敗家，再玩1/43就真係窮三代

變左呢個

如果冇70個拉花我都會買

依家搵緊呢兩架 仲訂咗fuel me白色army girl

全部post都係電車

架野幾吸引但好似全白件

good smile 一向出1/43喎

佢巴士出得幾年
出得又慢
好似做唔掂咁

我搵緊你左下個架 大約幾錢到？

我果架個尾翼都係側左一邊

左高過右？睇真啲我都係

同你果架一樣

呢排fb好多人脫坑

邊有錢咁買法
有錢都要攞去買口罩

見到有師兄成批幾百架一次放晒

唔賣都變買少咗好多

又敗家揾到藍色Z

有冇邊間有出tesla?

有冇出過純色既Benz gt3
爭係見過啲拉曬花既

hotwheel

minichamps 1/43

如果有1:64就好
Btw巴打你架車好好J
咩價位

官圖嚟
呢部400~600左右
我amg gt3淨係有買spark同tarmac
而且都係澳門賽車款

暫時得hw同mb
mb有架model x，向上開門
幾正架

好貴
澳門賽車款太多拉花J唔落

17年冠軍部車係amg gt3銀底+少少拉花
有1/64出

係唔係有螢光綠拉花嗰架

Btw新手留明

Spark 1/64 好似$99

Tarmac 1/64 $1xx

Tarmac靚好多
唔該巴打

Mb質素仲好過hw

今日Toyzone 原來Tiny 霸咗幾個位賣老細珍藏，好撚多人，真係高風險活動，搞到又係行咗一陣即刻閃人！

一樣
逼到仆街即走，乜都冇買

想請教下點解有時同一款車(e.g. FK8), 但個盒既size會有唔同?

tomica以前啲房車真係好靚

佢好似係開倉清啲瑕疵貨

tomica?

有啲係佢老細自己買啲玩具，京商1/43車同有啲樹脂車咁，唔係全部tiny 野

係幾平嘅
不過啲人多到

Tiny d貨大部分都有瑕疵架喎

啲Benz救護車全部尾避震下垂

Inno做得越來越出色
反而對家回晒塘 qc差到離譜

多人到我農曆年前都只係去咗兩次快閃
之後爆武肺我都費時去睇

好似抽獎咁，見到FB有人買左個消防局，一個完整無缺，另個嗰盒缺幾件件

預左有問題啦, 冇事當好彩

每次買tiny野開箱都係抽獎，仲要係好大機會中獎，係睇下中細獎定大獎

邊到買

哩架可以去旺角玩具反斗碰一碰運氣
冇就去ins睇下有冇啦～
因為哩架都算小見下

邊度有場境買 想同車仔放埋一齊

有冇巴打識幫tomica車仔補油上色 通常係買咩油整？

tomica?tiny?

補油好難一樣色
通常都係甩曬舊柒 再上新色

模型油

tomica?tarmac?tiny?

我搵到呢間$180tim唔知真定假

前兩個月我響孤注訂2018都係180，不過琴日唔見有2016年訂，唔知係咪冇肉食，搞到我去hoppydigi買要$210

邊間？

屯門

一睇個尾翼 QC垃撚圾

成批都似係尾翼出事嗰期仲有部大尾翼紫色RWB訂，不過唔知會唔會又尾翼出事

用洗漆水去漆，上完底灰，用噴槍或者噴罐？

Pm左tarmac想換貨零回覆 睇下對家關公做得幾好

有無人買左拆開黎睇？

秦仔好多 係ig搵下
雖然唔平 但手工係真唔錯
而家唔好貪平買大陸野

點睇

你拆完部車會見到對轆中間有條軸
搵嘅放喺條軸同底盤中間
就low低部部車

我之前見過人地咁做
可能有其他做法

據聞跟本書一齊賣2600yen

5月新車

No.76 日産 Skyline

No.107 衛星通信車

DREAM TOMICA:
No.148 狂野極速Supra

F9 The Fast Saga 狂野極速/GR Supra

唔該巴打

玩FF系列？

部supra 完全無f&f 個種感覺

no.107

想問下有冇巴打知邊度仲有premium 22B買
搵極都搵唔到
利申 新手

雞雞地入著hw 架22B先💪🏻
嗰架仲易買得到，黑盒我都開始小見

尖工房架豬扒
今期阿斯頓馬㓅喎，大家買咗味？

想問Tomica有冇出過大大張城市路咁嘅膠墊或地毯？

架Skyline 有冇出過Infiniti q50版？

aeon 要加錢換嗰架pwp huracan 究竟係咩嚟

有
上幾代no.105
不過係係日版嚟叫返skyline
有藍色同褐色

有

海外版tomica
日本本土冇嘅
買3部紅白盒加錢換
唔係第一次出啦
畀商家清貨用

係咪出面可以單獨買好似之前咁如果係咁唔啦

想問3月紅盒新車ins有貨未

出面ins嗰啲會有人放
當然會貴啲

但等到後期連嗰部都變蟹貨
官方就會有單獨買

有冇邊款推介？

我自己冇買過呀
只係見過有出

正喎，知唔知邊到搵到？

價錢應該都係90以下

謝謝

俾小朋友玩？

係呀

好 唔該巴打

邊度有premium s2000?

黑色係咪仲有？

灣仔/現時點?

係邊買到

未出
呢排留意下fb有冇開團

尋日未見有，不過代理拍左片開箱，應該好快有掛，月頭嗰陣日本都話紅白黑盒TLV全部要月尾先出

tamrac下水啲車冇架啱，QC又出事，都係停一排先考慮返佢(下架RWB訂左PGM，不過有冇貨派)，相反近期見煙佬啲車幾好，已經連入兩架，又另外訂多兩架

點解要白色嗰個訓練巴士咁難搵

之前好似見tomica shop 有賣

190E

行完都冇

呢排好唔掂
好有衝動想脫坑

個個都想留現金

有冇人覺得啲跳燈車對燈冇彈起有少少美中不足

有，所以好鍾意玩Testarossa對跳燈

自己玩開關

近排好似真係多咗人放車

趁機撈貨

手頭鬆動都可以嘅！

新手留名

86噴咗頭冚

咁如果想買呢啲舊嘅日版點先買到？

舊成點先

有冇巴打知道邊度可以搵到啲改裝軨同水印貼紙？

新手求問
想問下有冇巴打見過邊度有得賣premium 架紅色supra?
我淨係喺donki 見過灰色，日本tomica mall 又冇得賣

你要呢隻舊105 skyline唔係好舊架
14年出
去灣仔玩具街/旺角玩時點應該仲可以輕鬆搵到
兩部加埋應該都唔會過100蚊

灣仔玩具街/旺角玩時點,信和

淘最抵

有冇人玩siku車仔？

呢個時勢仲淘

最大路係咪喺現時點嗰啲都搵到？

其實唔怪佢，淘＄10張，始終淘寶壟斷咗嗰市場
但walk in舖有d$30-60
睇佢取捨啦

好長

新手正式入坑tomytec

估下幾多錢

150

唔該晒ching

$145?

yup

一個深不見底嘅坑

刷色刷到癲

話說今個月tomytec唔係應該出03b停車埸？
係咪武肺搞到遲咗

可能分批到

有冇人買過呢間，QC點
想買小巴

買開佢哋嘅巴士多

內籠好Detail 但係內籠唔知係咪太多嘢嘅關係有時會打風

買過一架美國校巴，都幾靚嘅，襯返個價

買過富豪FH吊車同寶馬X5

買過坦克車
非常推薦
成加都係合金，重手
吉之島買70蚊

商用車不嬲好高質素

快過我

我入咗kia同x5

尋日入手

煙啲瓜
evo 好多人屌

咁大鑊？我仲未去攞

車埸買哩個應該冇得輸
品質一定好過tiny
tiny嗰啲冚唔埋啪唔到實，笑

我手頭兩部似乎冇瀨嘢

eg多到
窮撚只可以玩hw嗰架

講起EG Hobby japan嗰架係咪跌咗落海好似冇哂聲氣

定係我冇留意

有冇人入咗

我冇入，不過睇嚟ok喎！

入咗，呢架幾正

停車場深水埗入，不過而家周街都有

琴日八十蚊入左BM 架特二ver.
本身有d黑色油過界，上漆麻麻
好彩佢係黑白為主
所以用到白油同黑漆補過色
再用d溶劑洗走d污糟野就得

唔知度門開唔開得
我就開唔到
驚大力啲hi花個面

幾塊玻璃都有啲花，唔知係咪呢間野嘅特色啦
上網睇佢出嘅車都唔少係咁

八十蚊，情懷搭救，唔係出特二都唔買

上網見到有啲炒成百二，呢個價唔值
寧願佢真係定價百二/三，d油漆上好啲，玻璃唔好花
啲特別版出貴d，QC 好d，d fans 都會俾錢

我嗰部個尾花左

買過架 easy

BMC 啲Jimmy 度門真係好難開

70站年個架個日見格仔最平$69，諗過買唔買，但架車好似同42無大分別

今次架831我都無買，因為淨係車頂多”831”

想問下爆完底想砌返實架車係咪一定要另加螺絲 如果冇螺絲嘅話用膠水痴返埋得唔得

早排你太原街搵得返132，唔洗六草野

跟下先

六草野???

$55買返黎
之前見親都要$70以上

痴都得掛，過怕有膠水漬，螺絲去鴨記工具舖揾，M2螺絲，一定要揾自帶"攻牙"嗰隻

尋日去關X入左部120蚊，佢TLV現貨平過人好似又賣訂車價咁，都怕中伏，開去盒車又冇野，同埋駁佢新車啱啱出應該未有咁快有貨尾次貨

得

經過鑽石山間TOMICA，見到復活節迪迪尼車做緊19.9一架

FB呢排好多神級車bid
冇彈藥得個睇字

岩岩儲依個系列
想問點分真假?
又唔似超合金模型咁
有個貼紙

喺香港街鋪買99%真
唔使擔心
架車本身平，啲大陸廠都唔會咁戇鳩做翻版
以前真係有，不過呢幾年已經好似收晒皮

班撚樣而家做翻版高達，翻版合金模型
講緊賣幾百蚊，甚至成千蚊都有人買

TomicA呢d吃力不討好
平一半， 10幾蚊出嚟都冇人買
因為有時真貨特價都係十幾二十就有
咁當然啦啲舊車款，同以前迪士尼DMT/特別版都有嘅
不過機會真係算細，近幾年好似絕左跡
迪士尼嗰堆正版都冇人買咁滯

班大陸仔自己偷拉晨，開埋模做樹脂車，都賣兩三舊……俾人告最多摺埋再開過

真
而家超級多大陸廠，唔知咩牌子既1:64
好撚鍾意做跑車

近排大場部幾隻色911，個包裝又係乜叉牌子公司都冇印，啲舖又係話自己係官方廠出，不過有人眼利話係代工廠自己偷模出，不過部野又真係幾好賣……

冇辦法
之前一直啲貴價廠壟斷，印個車牌，個車廂整靚啲
上色又好d
賣$700 $800
而家大陸廠啲技術越嚟越進步，真係比佢哋抄到返嚟
就係咁出平一大截既模型車仔

你睇唔止係車仔係咁
連啲機械人模型，包括高達同變形金剛
仲有一大堆合金模型
都比佢哋博到由翻模廠轉型去所謂「第三方自創」
有部分成功啲嘅，連licence都拎埋

遲下d日本廠再唔進步
真係會俾人收皮

多謝你打咁多字回應我
諗住會比人屌唔GOOGLE事實係GOOGLE完都冇人教分真假

我見深水埗有20蚊盒之前買長車成70蚊

專儲工業用車

想問有無巴打買過mclaren自己出既model,一直好中意senna

想問問師兄們邊度可以買到 一格格 嘅Display盒
類似呢啲

長車廿蚊？咁你真係影上嚟俾大家開下眼界先
我買過最平都要四字頭，講緊工業嗰啲

f355

淘
有木有亞加力

除左淘之外
本地有冇咩地方有賣
網店之類？

唔想淘寶

香港買亞加力架好貴
一係自己買木板diy

見到cxxxxsell有人放呢隻

呢隻官方display架已經絕版
出面比較難搵到
建議都係淘/diy

唉 細個果時扔左 估唔到要搵番咁難
唔該晒各位先

Thomas d車全部都痴貼紙真係好知誠意

好無

低成本，轉隻色貼張貼紙當新嘢賣
今年五十週年架z34由2010年玩到2020年

幾錢

廿幾就算啦
出邊賣舊幾仲衰

TLV 咪一樣崩

新手入坑
大家好

要現醒既咪TLV近排出嗰個停車場囉，不過好似街貨賣緊舊幾兩舊水，之於其他人出嗰啲就要等啲舖FB開團嗰陣預訂，再唔係用淘佬淘支那仔意拓嗰個老翻日式停車場，不過三四舊水又大件又要伊淘佬

呢架我買嗰一對，又係紅色嗰部車尾崩油，開左俾仔玩，又買多一部新

TLV新出個停車場要300幾喎，如果接受到得幾塊板個種場景就幾十蚊都可以淘得到，如果要有齊配件百幾蚊只可以買到拓意呢d山寨廠出品

sorry我柒左，你正確，我見有街貨，冇細心留意價錢，睇返之前直接訂都330

專做出場景，泰仔台仔嗰堆真係貴，但係真係同幾塊板嗰啲差好遠

秦仔啲場景好癲

都係玩具車好玩d

要三舊幾
咁我可能買返大陸野算（其實唔係好想買大陸野)
但除左淘淘有冇咩地方會有？ 定淘係最好？

唔淘佬，就要等FB谷啲師兄同舖開團訂了，上面呢隻FB訂緊170-190，如果冇人開團都係要去淘佬

今日去咗荔枝角食完程班長，見到斜對面有間舖頭賣車仔，最重要係：黃店！

我上佢專頁見 信和有得賣 有無巴打去過

巴打點樣清潔啲車好多塵

舊牙刷(官方教法)

買車真係好high啊

再買多咗架
但架rx7冇鏡嘅

另外跟，係盒入面

係咪要自己痴 想問下用咩痴最好

好難對位痴，勸你唔好啦，我之前用混合膠瀨過嘢，用白膠漿好啲，有事可以再痴。

好大塵

用女朋友老婆啲化妝掃

呢個好似都唔差
但都係鍾意日式果種風格多d
日式係咪得tomytec?

Post 吓舊嘢

呢個台灣仔整既又再開訂，不過個價位就……

識野

老婆之前大掃除清野
問我要唔要
真心好用
模型 LEGO 都用得

用白膠漿搞唔掂

好似搞掂
但feel到好易甩
新手第一次搞

痴完要hold住一陣架

搞掂啦 唔該晒巴打 但好驚佢又甩

tomytec新手
暫時4架 整張合照先
真係同普通tomica差好遠 勁靚

支持入坑

有無人想睇90年代既車？
我幾歲果陣買左幾百架

想睇

慢慢嚟
過多幾年你會覺得普通Tomica狗都唔屌

應該有唔少正野喎

早期個d還好，近幾年個d真係大部分都狗也不屌，越出越差

尤其是最新嗰部Hiace

how much

more and more
thx

台幣兑返港紙都750，香港代購連埋運費都收九百幾，呢個尺寸仲要唔係大既仲要山長水遠運過黎怕佢途中會爛……

條魚一定要入

應該好小人玩嘿隻

有買佢架advan civic

比例你覺得點？梗係覺得好似差d咁

太大架

邊間黃店？

唔該

inno64?

今次呢兩部手工真心好左好多

新手入坑

唔覺意又洗錢

屌你正呀喂！

想問問係咪大陸野黎

係

有聲嘅

咁唔好買

7仔 🤤

我都想自製

部Veilside

部veilside 做咩？

之前出橙色嗰部俾人屌到仆街

話時話部限量版FD喺邊到入

俾人屌咩？

初開賣時 響玩具節到入
唔知限左幾架？

Peako64嗰部橙色？見過現貨的確唔多掂……

Tomy出過幾多次KPGC10

又要入一套了不過Era近排部動物救護車同兩部Jimmy仔都幾正，同樣本地薑Bm堆新車好似有伏味……

我有majo ，都ok既
但哩架前後開到，點頂呀

黃黑入硬了

想問，其實TLV算係樹脂車定金屬車

金屬
甩下柒就知

四月車仔終於到貨

雖然係FF車但都要買啦

有人買咗今個月果部電單車？
佢老味張貼紙痴咗喺塊膠到
仲要我買果架既成批貨都係

紅白盒近幾年差咗好多

紅白盒世紀日本國寶級既車都可以hea到油銀油同冇得開門，失敗（但照買咗）

新gtr

但上期架阿斯頓馬汀又膠燈又開到門，屌佢

hw 架入咗，但都會再入

有買，但好彩正常

題外話一問 香港有冇NASCAR diecast?

架i30n係邊到買

左邊20蚊各一
右邊45
夾埋先85
太正

今日7-11啲車仔又係亂局

右邊係邊間舖買？仲多唔多貨？

周圍都係貨，最平45，最貴75
深水埗同旺角都有

有Tomica 字樣既
係品質保證
先4丶50蚊
呢一架絕對推薦

之前佳作

Fk8隻翼造得咁衰嘅

唔放大睇，你唔講我都唔覺
可能因為成隻後面都係深色嘅關係
印d字無事
上色都幾好
40幾蚊無得投訴啦

七八十蚊就會執正少少睇
始終Tomica而家要睇彩數，個尾無話甩出嚟都ok

補充番少少先
岩岩你咁講我又再開過盒睇
好彩原來軟膠黎
可以推返正+壓返正隻翼，好彩

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

班炒狗又炒

聽講未開廂已經俾人買左

買唔到三菱石油嗰部

今日買到125

Tiny?
黃色救護車？

消防車

佢地會直接問個店員有冇
有時店員根本唔care
(心諗仲好唔駛走去上架)
有貨就賣
班仆街咪係咁掃晒啲車

上次已經係咁
搞到要7-11上層落order只可以上架後先賣
但店員跟唔跟係另一回事
同埋班仆街24小時mon住人地
揸車掃晒成區嘅7-11
懷疑佢地唔駛返工

兩架有分別值得買

真係有人會出$1000買垃圾嘅咩
個價差唔多等於一架Tomix first car museum
想原價幾多

先勿論佢係唔係狗鐵
但係出得呢個價，狗鐵d 1:87都買到兩架啦下話

仲要得半卡車
好想tiny打千字文解釋整半卡車嘅苦衷再屌我哋唔識欣賞

黃色嗰部QC話屎，係得呢架白色想買，但又係俾人掃晒，得返堆垃圾党铁死貨同巴士大把

呢班人真係痴痴地，炒唔起好快又放哂ins

梳，tiny 太垃圾冇留意

條友之前係個藍屍group入面講過啦
話整全卡太長好似筷子咁 大家會唔鍾意喎

而家半截車咪又係冇人買

叫佢問下有冇人會嫌tomica紅白盒新幹線似筷子先啦

Tomix first car
出邊賣緊一百八到兩百頭，連埋條軌
有冇人知tiny啲地鐵原價幾錢
真係好好奇
以Tiny既QC，7x蚊都可以當玩具玩既

移印唔馬虎仲有燈着

架地鐵翻新前版本個內籠夠膽死用翻新後個款，開多個模都唔肯

tiny果架賣130

btw黑警又有新benz警車
tiny又可以出新車啦
呢間閪野出警車先有心機整

平時最鍾意話自己要100%還原
又話咩搵真車度尺寸又對pantone顏色
屌！嘥氣！
抄人野縮人模就叻

成日話自己有licences但自己咪又係出一堆冇license車
同埋有license又點，啲QC一鑊粥咁

130買架得半卡既閹割版
你都講得啱
唔知係唔係我錯覺
狗車好似真係做得有心d

又要出我之前啲救護車圖
7-90蚊架，垃圾QC
有架上面盞燈係歪嘅，有啲車轆係裝錯既
移印垃圾，唔高清起格好正常
但係印到咁撚樣去食屎啦

仲有咁撚多人去買
班友係咪戇鳩
3、40蚊我可以當你Tomica咁玩
用7、80甚至用炒價入嘅，就係貼錢俾佢玩

用移印咪算好，佢最多就係水貼車，但貼到鬼五馬六，未乾就入盒
佢今次7仔架救護車連尾頂燈都係水貼，見有幾架都爛咗落個盒到

炒價我買tlv架小巴仲好過

Gti黎？我都想買請問幾錢到

有分店被街坊指職員私下收起大頭福救護車🤷‍♂️🤷‍♀️

之前唔係出過咩？今次仲要冇攞Ford licence

車頭個字唔同
呢個好似係寫救護車之前係寫英文

起咗個模佢點會淨係出兩次
都唔知有乜好炒，高追就更加on9

車身字眼都有分別

普通版兩側寫"消防事務處", 七仔版係"消防處"
btw, 香港車玩具主題俾方丈壟斷晒, 只希望有新廠威脅到佢

Era car add oil la

ERA同M1囉

ERA係幾有心造車，但係手工有進步嘅空間
M1出啲車係幾高汁，但係除咗旅遊巴之外其他都出得偏慢

好似仲有另一間會出軒佬菜車同汽車小輪，但係等到頸都長埋都未有

最想M1出多D細比例巴士打到方丈一仆一碌

1:76都屌打老郭啲低清內籠

佢舖頭入面連啲1:43嘅救護車啲拉花都係歪嘅，仲要火柴盒啲救護車個尾轆永遠都係縮咗入去

Ya ar！ major的
我＄28入，ins入

睇好pop race
加油

我老頂27，28號日撚日分8至12點追問7仔店員返齊曬末（好誠心）、今日見到貨就一箱箱等上架，心諗天有眼，點G同佢食過早餐返去再買竟然賣晒，得返d撚屌黨鐵
嬲撚到

本身入柒影已經好高風險，QC仲差過Era，見到有又啱心水先買，冇就算，咪撚益炒狗屌佢老母，年頭訂嗰啲minigt都未撚見貨，宜家又鬥出拖頭，人地煙佬TLV個個月出新車

零式R35訂左成年先有貨
呢次之後我了解自己唔可以玩Hot Toys

Hot toy 張飛可以放番出去嘛

Mini GT架Camel Trophy直情影都冇撚埋

淨係識出Liberty Walk同GTR

架LW GTR買左兩架就無買
呃錢

出到爛晒

次次7仔車最後專門店都有得買
搵撚柒笨
根本唔洗周圍搵車

我就只買白車同金man
其他就望下放番底冇咩興趣

其他廠架駱駝杯一早出左，都開始出其他拉花，可能拖到Schuco嗰兩部出埋，佢都未見影R35真係出到爛，雖然係ok，但真係太多……過都想入部金銀潤拆鈴

我訂左未攞，好似唔錯！

好靚

巴打有冇教學？ 個跳燈點加上去

咁撚肉酸都買

開咗先知個盒睇唔到

發覺巴打幾迷gti
莫非真人養緊架?

將會拍片
跳燈位架車本來有，我鑽隆再博燈位的

買得呢個牌子預咗中伏啦巴打

我都成功左
整左架波子
有膠燈件易啲
但個電位真係好彩夠位放
你用咩size電？

啲料係ssp搵到曬？

以前有揸golf

CR1220 3v
電池位普遍都岩size放，但有時要cut一cut內籠d位架～
圓燈/膠燈易整同好睇

電池，缐我諗ssp 應該都搵到既
但小開關掣我毫無頭緒

我用1225
係要剪走個籠 成個後座剪走佢
如果唔係一定唔夠位
第一次玩 搞左我幾個鐘

Tiny 定 Oxford
點解好似完全唔同咁

兩部都係tiny

下次試下買oxford，個價好似差不多
但社團show出嚟好似唔錯

買過 覺得好奇怪

仲有個箱跟

可能因為個模世界通用
不停n手重用

屯吉玩具部重開
成個櫃都賣特別車
重點係都幾撚多款下
No1-27，另外仲有五隻新款

夾埋都成三十幾款特別版

有冇巴打知邊度多啲古董車睇下
細個屋企人俾咗一部我但撞到花晒爛哂，想搵部靚仔少少

如果特定一隻款，試吓上fb group問下先

不要緊，我當初都是這樣
慢慢來，希望大家交流下

我都記得佢1:76，拍埋一齊比例究竟如何？

就呢部

Wa稀有的

經已變到咁

上外國網既寄返黎可能平啲
不過呢架話係全新

佢個模係英國救護車
外觀上有唔同

荷包夠深就日拍搵搵啦

可以試吓搵人二次創作

個車尾係搞笑，不過價錢夠平囉

有無人覺得Tiny d車拎上手嘅手感
同其他牌子嘅金屬車有啲唔同
係一種好輕好似膠嘅感覺
但佢又話唔係樹脂車
買過架巴士同救護車都係咁

唔似tomica/hotwheel嗰種實在

可能係用唔同金屬整個模

有無人識用補土

好難用 磨唔到平滑

你用ab混合膠同putty?

依隻
等左48小時都未乾得曬

請問邊間出？

kyo京商

用灰咪算啦

我係想補左個頭冚入氣口佢

補完之後想磨平佢 但最後都係凹凹凸凸

而家噴好油 上埋光油 無咁明顯

咩灰

上網打汽車原子灰

用左依隻 感覺好似同你講既原子灰差唔多

個盒先係本體，同T記部粉紅豬一樣

忍唔住買左部豬

呢個牌子未買過

kyo 都好似出RWB

間間都出

rwb真係睇到厭
不論係模型車定現實改車文化

咪又係去華輝揾

又G系，又日系

想要逼死邊間廠

屌ERA DC2 今日開

有冇師兄知道,邊度普通版長車40-55蚊
都係現時點先搵到間40蚊長車,但好少選擇得3,4種

灣仔$55條任買

THX,灣仔比較遠
一去就要出手買2,3架
我都係行現時點先見到間咁平
普通車仔25蚊,長車40蚊

Log on 39蚊，收工忍唔住入咗

邊間logon 有

屯市
見到一排原價7x減到39

想買，但行過好多間7仔都無曬

永不錄用啦仲買
犯賤

想買救護車呀

呢部又唔係有乜特別

現時點格仔見過有，大頭福消防黃救護全部食炒價，不過唔撚益班仆街炒狗，炒價入柒影根本唔抵

唔想食炒價買

貪佢唔洗開盒都可以就咁display

一定會再出啦，上次七仔都有救護車

過一排方丈可能又拎去專門店賣掛，反正又唔係第一次……

Ford救護車負碌買到, 28號收工附近7仔岩岩上架
而家D人反方丈唔係QC, 而係銷售手法

呢部救護車冇Ford license㗎
平時條藍屍最興出千字文話自己啲車有license乜乜柒柒

方丈恃住自己壟斷成個主題就亂鳩咁黎, 睇死啲黃既繼續含淚幫襯佢

已經放棄咗方丈啲車，部部車唔同比例都唔知點放埋一齊

其實我淨係想要佢張床

Era car個張仲正啦

買唔到長洲嗰部救護車

唔講咩比例先最仆街 下下都要估咩比例

之前唔記得邊部車，佢fb post一次話1:64，另一個post話1:76
堆消防車又係，部梯台仲細過部細搶

啱啱出去ymt，7仔糸列全炒價，架巴士拖車仲炒緊過220up，過啲師兄話肥趣賣緊198

買Inno 64都好過買tiny

韋川板車

呢啲先係模型，柒影收皮啦

其實inno64同tiny有冇關係？

唔清楚，之前幾次玩具節，inno 啲車都係放tiny 度賣，唔知算唔算有關係？

Toyeast係inno64代理，tiny=toyeast

咁TSM同MiniGT係咩關係

哦，原來係咁，inno啲車仔又做得ok呀，tiny啲車真係好垃圾吓！

佢做得細緻啲個陣會話自己係模型，俾人屌個陣就話自己係玩具

尾翼唔平衡

上過佢個inno 官網
澳門電話號碼，應該係澳門公司黎

軟膠黎， 我上面影過都係咁
但可以俾少少熱力壓返落去

試試先

風筒吹吹

tsm同minigt應該都係同一個台仔老闆，Toyeast好似又係minigt同inno香港代理，所以方丈啲專門店有限量版排隊，最新仲好似拎埋德國schuco同美帝greenlight，好似前排tiny網店咪攪活動買幾千蚊野送架schuco限量車……

有冇得爆開佢個底

邊度仲有7-11果部救護車呀

咁好似好難

如果電鑽夠力 好易
一陣轉上癮

覺得會鑽爆個底
我真係夠膽鑽果陣再上黎問下各位巴打

係個TOMICA買賣群組見到有條友比人公審，本來以為淨係態度、留車唔要等等，點知愈爆愈多，發現條友仆街得嚟好好笑

有咩花生食

X2 冇玩FB
平時有咩睇ga？

去鴨記買筆型電鑽仔百餘蚊有交易
配埋3mm鑽頭基本上廿分鐘內爆完一架車

邊個gp?

就咁鑽爆果個釘位就得？
跟住入面易唔易搞的

對準位鑽就得
Youtube大把教學片

屌，班山蕃玩番強国牌子車仔啦，早十幾甘年日本廠上去搞生產線，強国偷完技術就自立門戶，咁愛国學乜嘢人去買日本同香港牌子？

玩拓意咪算囉

又要真香啲香港車仔

拓意我都有一兩架，我諗應該三年前度買入
以前感覺係：哦，國產野，做工價位ok la～

但之後佢高度打響旗號話咩我為國造，又大慶中國又乜又柒

造你媽閪

拎去翻新

最好笑係佢出嚟道歉都冇人理佢

班撚樣係又要屌又要買㗎啦
洗撚理咩
全部都係利己主義者

我都係鍾意日本警視廳
黑白色好似熊貓咁好過癮

太貴了

入左兩架車
架鳳凰正到仆街

同場加映高達色林寶

9月部警車訂左先

呢部我驚要自己痴鏡
睇下現貨點先

警車貨車要買，其他要睇手頭鬆唔鬆動，Evo 又刷色

H貨車正喎

唔好用iPhone 先啦

咁又骨氣就唔好買香港啲車返去炒

唔平bor

邊間？有少少貴

現貨某啲車應該平少少
如果跟呢個價

即刻入返部的士

點解

睇張相似信和八樓銅人

之前未入部綠色的士
見到六十幾

原來呢度都有TOMICA討論~
貼下兩張幾年前既圖先~

Rai’s model 香港頗難搵鋪頭有入貨，旺角嗰間成日好遲先開，時間就唔到，我暫時手頭得一部

BenQ

鴻興有
around 2-300

社團冇1/64，我屋企唔大，1/43冇位擺

RAI'S依家有第2個代理，有幾間店fb都會定期開團
唔使再去死車道買

以前見過一次，有幾部
朝早睇到諗住晏就返去買
點知返到去就冇咗

請問邊間鋪？有冇link唔該

180系皇冠難搵啦，214系唔難買

s214都係得MPD嗰款難買，其次係神奈川
黑白銀老隱好易買到
初初出仲畀人炒起晒

唔該晒，hobbydigi 有Rai’s 賣真係唔知，反而我响佢度買咗幾架初音1/64

不過hobbydigi偏貴，亦唔知有冇得換貨

我之前買過兩部TLV，應該冇得換，初音啲車仔因為武漢肺炎delay…

RAI'S有時會有瑕疵
都係有得換好啲

所以要去鋪頭睇吓先

就嚟1001

想問其實會唔會有人收
個Market大唔大

利申 新手

車仔市場大到你唔信

前提係要keep到好似全新咁

見過好多次都係15000以上
不了

而且s170會再出
買2.0算

哩間嘢十問九唔應
好似唔休做咁
定係日本分好少貨出嚟？

佢真係唔休做
做開老客生意

但如果你喺佢到買開
佢就好好禮貌

貨量係睇訂單
佢做訂貨多
而且佢間鋪都冇位放現貨

算啦，唔響實體店買，
仲可以響網上買番